"C:\Program Files\Java\jdk-9.0.4\bin\java" "-javaagent:C:\Program Files\JetBrains\IntelliJ IDEA Community Edition 2017.3.4\lib\idea_rt.jar=62553:C:\Program Files\JetBrains\IntelliJ IDEA Community Edition 2017.3.4\bin" -Dfile.encoding=UTF-8 -classpath C:\Temp\Java\LadWorks\my-labs\out\production\my-labs com.mainacad.module2.labs.Lab2_3.ClassConstructor
Начало конструктора класса A colour = null
Конец конструктора класса A colour = Red
Начало конструктора класса B colour = null
Начало конструктора класса B length = 0
Конец конструктора класса B colour = Green
Конец конструктора класса B length = 100
A{colour='Red'}B{colour='Green', length=100}

Process finished with exit code 0
